还要等多久

最讨厌弄视频的东西 就是笨 弄不会 什么格式什么转换在我看来能出影儿不就得了 之前好不容易拍好了 结果不知道为什么格式用不了 大半夜迷迷瞪瞪下转换器 一等就是两个小时primer太特么难弄了 根本完全不会弄 绘声绘影弄出来的格式就不能再修改了 要么就是画质巨不清楚昨儿一个人在宿舍 鼓弄到三点 下的软件不知道是不是有问题 剪了无数遍 还是导出来就没法用了 一把鼻涕一把眼泪的捣鼓 自欺欺人地对自己说能解决的能解决的 其实内心装得满满的绝望 宿舍特别冷 所有能裹上的都裹上 豆瓣听首歌也卡成什么似地 倒在床上的时候天都快亮了 有那么一瞬间我觉得全世界都在欺负我 神经已经快到崩溃边缘 视频这东西这辈子算了 永远有多远你特么的给我滚多远 最后一次再也没有第二次了 我还是只爱图片黑暗期 看啥都能哭 看个洗发水广告都泪奔两次 笑点泪点这东西自我定义算数么就两件欣慰事儿 一是新欢傻大个儿到手了 二是小乖下下周来 